經過上兩次大遊行 大家應該清楚好多大陸年輕一代人黎香港係支持香港民主發展

由呢一刻開始 大家槍頭瞄準林鄭
我地要將民主意識倒灌比呢一班人聽
請大家出到去唔好亂咁屌人支那人
不但好易屌錯其他講普通話既台灣人或者華僑之外
比外媒同外國人睇到都會覺得我地無公民素質 亂屌人
而我地反灌輸民主意識比呢一班人係將支共更加搞亂
將佢地既洗血plan反cup 完全收佢地皮